鄰家吸血鬼好好睇

劇情又sweet
配角又可愛
難民番黎講算數一數二

好溫馨

蘇菲

Ching sick ball

agree

期待第二季

最尾果集完得好好

全是我老婆

又係白髮紅眼角色
諗起伊莉雅

是的 他媽的

好睇！

我既好安答

懷疑有肥e既地方就有牙雪=.=

短鳩咁多女就咪搞人啦=.=

我和肥E是二人一心！

事實係老婆

Gay=.=

難民番拯救世界